新年玩舉報保安收利是有冇得諗

有

老衲初幾死？

老衲永存萬世，歲歲不休

佢係問緊自已幾時涅槃喎衲dee